點睇啲包裝食物數量

魚蛋,水餃
1包9粒13粒
點除都除唔開分唔勻

迫你買多包

你有9個人/13個人咪得囉

一個人食晒咪得囉
兩人就買兩包
三個人就買三包